不能犯法，但不怕受傷，又廋弱的和理非絲打，有新任務

任務目的
避免年輕人一時衝動，打死落單差人。

執行任務方法
我們每三個人一組，在最後方多個逃生位置Standby, 如發現有年輕人集體打落單差人時，我們要大叫「冷靜，不要打死人」及用可行方法避免打死人（如有需要，我們可做差人的人質）（我們完全不需要上前線，因那裏不會有落單的差人）

現場裝備
淺綠淨色上衣
不可戴口罩及任何裝備 (因為要表明我們是和理非）

事前準備
需要議員幫手，通知所有市民及警方有關我們的做法

任務守則
不可阻差辦公
情緒不穩者，不可參與任務

大家請多給意見，謝謝

差人既人質

不了
差人的人質會被差人亂棍打死

點會有人打差人呢

留意番 就算和理非都係非法集會
而且啲狗唔理你有無犯法定路人甲
都一定係亂棍打你再屈9你襲警

p 牌仔block得

哦

注意: 瓦解抗爭勢力全面進場，大家保持獨立思考

你已假設"年輕人"會打死差佬
而現實既數據係: 所有差佬非常健康, 而單係沙田已經有兩名示威者危殆

結論：閣下唔係同路人
準備開多個acc啦

完

呢幾日多咁多呢啲p牌鬼 大家睇路啦

今日今日仲叫人唔好戴口罩
"不可阻差辦公"真係笑撚死人

而家啲鬼好撚水皮
唔洗一陣已經比我地踢爆
仲要開過咩post都有紀錄
又要洗錢買過個新acc 聽講唔平

死白痴

冷靜，不要打死人
姐係唔死咩都得樓主

我支持你